政府和新界村屋合作，改建成樓高十層左右住所，放租利益攤分

可行嗎？

參考竊聽風雲3

新腥港連登仔：益咗牛屎佬

應該起到高一高，比返3間700尺咪算囉

香港跟本大把地，入下新界就知

根本係馬路上面起樓都得 政府唔諗姐

唔係完全冇都唔好做呢d嘢，第時條路有咩要整都好難

其實政府自己d地都係好低使用率，體育館、屋邨商場同公營房屋根本可以一棟過

仲有d乜鬼嘢公廁又一棟嘢

圍村佬更係想起高啲
但要攤分就不了

寧願攬炒都唔會俾圍村佬起高

圍村佬唔肯只係拎番3層就算既
佢地重要每生一個仔拎多一層，拎番十代八代先得

新香港人都有權起

村屋大廈

唔使搞咁多嘢啦，2047年收返晒㗎啦